又一間食人血饅頭既舖！

好撚噁心

有咩問題

個問題咪係樓豬係弱智

買個西番黎托柒咩

屌你咪唔好買囉 人地賣乜關你撚事咩

呢個得喎
幾靚好過咩狗吠tee

中間藍色咩嘢，定係有個窿

店主出現

又係度消費食人血饅頭
當人人都係度捐錢捐物資出黎衝
呢d人就係度諗點樣從中獲利
仲打正旗號「為自由出既offer」
咁既一塊木牌賣$380
當中有幾大部份係來自「自由閪」大家心照啦
係為自由既就扣除開支捐曬出黎
呢d product見一次屌一次
唔好同我講明買明賣 宜家係有人立心不良

吓 人地寫明送㗎喎
為場運動做紀念有咩問題？
唔可以有啲有參與嘅人都想留嚟紀念？
之前雨傘運動都大把product啦

唔好一有相反意見就話店主出現啦唔該

位唔是咁上的

好睇咩
cut又cut到岩岩巉巉好似就斷咁樣

要買另外一d嘢先「送」呢樣嘢俾你 咁都叫送？
你都幾天真

送乜鳩，擺明就借e件事當宣傳，你話佢免費周圍派我唔會屌佢

有冇人完全唔想自認自由閪

好撚柒

咁都有得屌 , 又一步步屌走晒同路人

屌你老味咩立心不良想賺同路人既錢，咁撚樣既同路人慳d啦，對件事一d幫助都無，快撚d走添呀

真係好撚柒，諗出黎果個on9,買果個仲on9

唔該搞清楚因果關係先
有d為左自己賺錢出黎食人血饅頭先會有人出黎屌
而且對整個抗爭百害而無一利

有咩好記念？家陣成功左咩？
同埋咁撚樣賺錢都叫冇問題既話，咁平時支那發災難財都冇問題啦撚樣

仲攞雨傘嘉年華出黎講，當年就係咁俾人搞到膠曬，抗爭變跳蚤市場擺地攤咁